籃波撚=大J 足球撚=達哥

籃波屈到

樓主=圖右

圖右哥

接你老母

哋屎啦

又秒

斷接龍

針兄

真係想迫死某達

足球=玩具

圖右係咩？

波台警員名單大公開 v4.0 歡迎補充

籃波不了

鬼sir

樓主我吊你老母

咪尾